\documentclass{beamer}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}} % Ruta relativa a las imágenes
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}

\usepackage{hyperref}

\usepackage{courier}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{lightgray}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\definecolor{gray}{rgb}{0.65,0.65,0.65}
\usepackage{listings}
\lstset{basicstyle=\small\ttfamily,
		keywordstyle=\color{darkgreen}\bfseries,
		%identifierstyle=\color{blue},
		commentstyle=\color{gray},
		stringstyle=\ttfamily,
		showstringspaces=false,
		tabsize=2,
		backgroundcolor=\color{lightgray},
		literate=
		{á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
		{Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
		{à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
		{À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
		{ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
		{Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
		{â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
		{Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
		{Ã}{{\~A}}1 {ã}{{\~a}}1 {Õ}{{\~O}}1 {õ}{{\~o}}1
		{œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
		{ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
		{ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
		{€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
		{»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {¿}{{?`}}1
}


\usepackage{subcaption}
\usepackage[square,numbers]{natbib}
%\bibliographystyle{unsrtnat}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=cyan,
}

\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{default}

% Configuración del lenguaje
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\selectlanguage{spanish}

% Tema
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{beaver}

%Information to be included in the title page:
\title[] % Opcional, nombre de la asignatura
{Iniciación al Web Scraping} % Título de la presentación
\author[David Revillas] % Opcional, nombre autor
{David Revillas \\ \small \texttt{drevillas002@ikasle.ehu.eus}} % Autor completo: {David Revillas \inst{1}}
\institute[UPV/EHU] % Opcional, Siglas de la uni
{
  %\inst{1} %
  Facultad de Informática \\ % Facultad
  UPV/EHU % Universidad
%  \and
%  \inst{2}%
%  Faculty of Chemistry\\
%  Very Famous University
}
\date[20-02-2020] % Opcional, fecha
{20-02-2020} % Fecha: {AAAA-semestre\\Horario\\Salón de clase}
% \logo{\includegraphics[height=1.5cm]{images/<++>.png}} % Logo

\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
    \frametitle{Contenido}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}


\begin{document}
\frame{\titlepage}

\input{1-intro}
\input{2-implementacion}
\input{22-guardado}
\input{3-recomendaciones}

%\section{Otra sección - Esto aparece en el gestor de contenidos}
%\begin{frame}
%	\frametitle{El nombre de la diapositiva}
%	Se permiten bloques de llamado de atención
%	\begin{alertblock}{No todo es blanco o negro}
%		A veces se puede llamar la atención.
%	\end{alertblock}
%	\begin{columns}
%		\column{0.5\textwidth}
%		Y qué tal si se requiere texto en columnas?
%		\begin{enumerate}
%			\item Desarrollo más rápido,
%		\end{enumerate}
%
%		\column{0.5\textwidth}
%		Segunda columna\\
%		Comenzamos con las imágenes:
%		\begin{figure}
%			\centering
%			\includegraphics[scale=0.2]{Logo_UniMinuto.png}
%			\caption{El nombre de la figura}
%			\label{fig:paraHacerLlamadosEnElCuerpo}
%		\end{figure}
%	\end{columns}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}{Dentro de la misma sección, otro título}
%	Si se requieren vínculos:
%	\href{https://bit.ly/31Xqmaf}{Lenguajes}
%\end{frame}
%
%\subsection{Una subsección}
%\begin{frame}{Siempre se nomenclan las diapositivas}
%	\href{https://www.youtube.com/watch?v=-SADbPS8UgA}{Arquitectura von Neumann}
%\end{frame}
%
%
%% Bibliografía
%\begin{frame}{Referencias}
%	\bibliographystyle{abbrvnat}
%	\begin{thebibliography}{9}
%			\textit{
%				\href{<++>} % Enlace
%				{<++>} % Título de la referencia
%				}
%				<++> % Editorial
%				<++> % Año de publicación
%
%	\end{thebibliography}
%\end{frame}
%
%% Agradecimientos
%%\begin{frame}
%%	\frametitle{Gracias}
%%	\begin{figure}[h]
%%		%\caption{Gracias}
%%		\centering
%%		%\includegraphics[scale=0.6]{agradecimiento.jpg}
%%	\end{figure}
%%\end{frame}

\end{document}
